14/9 香港中醫中藥界慶祝中華人民共和國成立七十周年國慶晚宴

香港中醫中藥界慶祝中華人民共和國成立七十周年國慶晚宴

日期：2019年9月14日星期六
時間： 晚上六時正
地點： 香港灣仔會展中心新翼三樓

恭喜，恭喜!!!!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可